當你覺得自己無做錯既時候會唔會講sorry

琴日同女朋友傾電話
講到某到話題話佢好奇怪
點知佢無啦啦話我鬧佢跟住係到喊
但係我完全無鬧佢既意思
但係搞到佢喊又好似真係好似我錯
如果你地覺得自己無做錯，但係條女又嬲9叫你say sorry
你地會點做企硬唔道歉定投降講對唔住

利申：覺得因為小小野搞到個關係又好似on99，最尾投降say左sorry

講下又唔會死

小事可以氹返嘅
女仔都係着重情感上你讓咗佢先

對住女朋友唔講實死

我都覺得講下無乜所謂，所以都係講左
(同埋唔講真係死)
但係如果佢遲啲下下都因為一啲我覺得無做錯既事要我道歉咁咪得逞

公司係開門時對面有人都會講sorry

睇吓幾重視囉
我就會講
你對住上司都會啦
就算係朋友 如果講咗對件事都幫助我都會 前提係真心好友

會 連交都廢撚事同你嘈

好撚難捉摸

你無錯就你無錯，
呢d小小野都無辦法既，
咁你萬一做錯左d野，咁你點算？
真係一齊生活既，佢有野睇你唔順眼，又出招，你又點算？

安慰係要俾，但係當下係要企硬，再去安撫，引導，要求。